Red Velvet個新歌teaser又幾唔錯喎

做咩冇啦啦出首SINGLE

幾靚

係咪rrb冇人理 要出多首歌

笑閪?

一早講咗出日單

以前少時出咩歌都創紀錄 呢招係rv用唔著了

是天使喔

早講阿MA

想啜落去

嬲嬲熊

少少意淫。。

淫唔落....

太純淫唔落呀hyomin g

呢個係日本comeback黎加，同埋其實上年RV都係出完Peekaboo之後一月即刻出Bad Boy
中意RV都多多支持